又係我, 做工程，初四開工啦

今日條路,
好似滴完油甘條咁..
好順

多謝老細俾左3日紅假我

？年三十 初一都係機頂 吹一晚夜
初二係A車訓陣 就去拜年
咩叫放假？